用外國護照出境有冇記錄？

我拎住兩本passport，我用A入境，B出境，咁當地入境處知唔知A出左境？佢點知我係同一個人？
A係用A名，B係用B名，有外國政府既alias證明，成件事都係合法的

你用BNO出境香港政府係咪唔會知呀？
問黎都多9餘

用A入境又點用B出到境呀

on9 你正常點會用護照係香港出入境
用身份證嫁

出境發現冇入境個stamp自然搵你講兩句

咪係
我都諗緊點解樓豬話係合法

你點用兩個身分出入鏡呀
你B passport都冇入過境咁點出境

話說今年7月1日起返持有雙重國籍的中國居民
需要作出申報及放棄原先戶籍才可以使用外國護照出入境中國
有人問可唔可以好似你咁講去做
其實政府應該考慮到 所以會打指紋
如果入境處有你指紋 你護照記錄一樣出晒嚟

美國passport出美國境，身份證入香港境
身份證出香港境，美國passport返美國

美國海關無問我點解無入境印喎...Welcome home

正常吖
美國默認雙重國籍
某啲情況咪會套你兩句

一到暑假特別多戇鳩問題

你本護照無你入境記錄又點會比你出境啊
得閒咪上咁多連登
小學時期專心讀下書

我用特區係英國拎visa入境，再拎歐洲id出境
咁我個特區係英國會唔會當非法逗留？

係歐洲唔洗拎護照，id card都照出到境
有咩問題？

咁犯法都係非法入境同逾期居留兩樣姐
假設我入境嗰陣拎免簽入，搞到個歐洲身份就可以長留嫁啦，咁咪唔犯法囉，有無諗錯
但係我個免簽又無出到境，咁免簽個身份洗唔洗搞返？定由佢就得？

好似英國出境唔駛過immigration

次次heathrow都係用登機證過auto-gate做security check
之後已經係duty free再去boarding gate

1951年7月1日起已經係
只係冇人查到+執法係零je

補充
你地班支那人都係唔好上連登啦
討論apply唔到你地

落fingerprint 將database integrate係今年7月1日
你唔識野就講少句啦

我就係想知佢點查
佢地啲系統又唔互通

以香港計，外國passport出境時要match返入境record
你用a護照入
b護照走咪搵唔到你入境紀錄

如果你兩本passport都係biometric, 應該連左（我估）

試過hkid寄左倉，用外國passport入香港
我之後用hkid都出到境
咁我本外國passport係咪逾期左？比人周到係咪仆街？

事實上你要知道唔同devices收集error更大
現時手指模個error對比中國出入境數目
根本同e道一樣
卡住咪人手俾你過囉
一個鐘都會有幾單懷疑撞人
撚會哂時間同你磨咩